點解連登仔吹奏阿侵但又咁憎阿叻

明明係同一類人